太古，新城市。

下一站防暴 (人形狗隻) 會去邊度霸地盤？

梗係出左名嘅朗豪坊

會唔會一日去幾個場咁樣

太古 -> 太古
IFC -> SHK, MTR, Henderson
新城市 -> SHK

下個到邊個？問問PK 哥

圓方

係都moko啦

APM

海港城？

狗仔唔係好中意起 monkey 城 既職員通道衝出黎既咩

德福？

屌你啦，朗豪坊無俾過狗入過，仲要係鷹君架（逸東酒店都係佢）

有咩地方啲狗唔入得

新都會？

都合理，呃完OT行過兩條街就有得食雞

唔好搞朗豪坊

緊係支持同區SHK嘅MOKO啦，個到咁多名牌，最愛鳩嗚

恆隆咁奶共但又真係無乜商場大到值得唱....

花墟好多藍店又多人流唔好搞

YOHO

又一城 MOKO

Landmark 都入咗去啦？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屯門市廣場